\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\addtolength{\topmargin}{-0.8in}
\setlength\textheight{248mm}
\setlength\textwidth{165mm}
\setlength\oddsidemargin{-2mm}
\setlength\evensidemargin{-2mm}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[a-2u]{pdfx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{lmodern,textcomp}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{xcolor,colortbl}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{multicol}
\usepackage{ulem}
\usepackage{color}
\usepackage{amsmath, amsthm, amssymb}
\usepackage{setspace}
\usepackage{listings}
\usepackage{cancel}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{multicol}

\makeatletter
\newcommand*{\rom}[1]{\expandafter\@slowromancap\romannumeral #1@}
\makeatother

\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}
\graphicspath{ {../images/} }
\def\columnseprulecolor{\color{black}}
\setlength{\columnseprule}{0.3pt}
\def\title{Ročníkový projekt}
\def\author{Adam Beneš}
\setlength{\parindent}{0pt}
\def\doubleunderline#1{\underline{\underline{#1}}}\makeatletter
\def\@makechapterhead#1{
	{\parindent \z@ \raggedright \normalfont
		\huge\bfseries \thechapter. #1
		\par\nobreak
		\vskip 20\p@
}}
\def\@makeschapterhead#1{
	{\parindent \z@ \raggedright \normalfont
		\huge\bfseries #1
		\par\nobreak
		\vskip 20\p@
}}
\makeatother

\renewcommand{\chaptermark}[1]{%
	\markboth{#1}{}}

\fancypagestyle{toc}{
	\fancyhf{}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
	\fancyhead[C]{}
	\fancyhead[L]{\textbf{\title}}
	\fancyfoot[L]{\author}
	\fancyfoot[C]{}
	\fancyfoot[R]{\thepage}
}

\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhf{}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
	\fancyhead[C]{}
	\fancyhead[L]{\textbf{\title\ -- \thechapter. \leftmark}}
	\fancyfoot[L]{\author}
	\fancyfoot[C]{}
	\fancyfoot[R]{\thepage}
}


\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}

\lstdefinestyle{mystyle}{
	backgroundcolor=\color{backcolour},   
	commentstyle=\color{codegreen},
	keywordstyle=\color{magenta},
	numberstyle=\tiny\color{codegray},
	stringstyle=\color{codepurple},
	basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
	breakatwhitespace=false,         
	breaklines=true,                 
	captionpos=b,                    
	keepspaces=false,                 
	numbers=left,                    
	numbersep=5pt,                  
	showspaces=false,                
	showstringspaces=false,
	showtabs=false,                  
	tabsize=2
}

\lstset{style=mystyle}

\begin{document}
	\pagenumbering{roman}
	\addtocontents{toc}{\protect\thispagestyle{toc}}
	\pagestyle{toc}
	\tableofcontents
	\cleardoublepage
	\pagestyle{plain}
	\pagenumbering{arabic}
	\pagebreak
	\chapter{Přednáška 22.02.2024}
	
	\section{Úvodní informace}
	
	
	\begin{itemize}
		\item Nejpozději do 28.3. je termín do přiřazení vedoucího.
		\item Před začátkem si musíme napsat dokument, kde bude detailně, co a jak chceme dělat. Tomu budeme říkat detailní specifikace.
		\item Je super udělat si jakési milníky.
		\item Vedoucí je kamarád ne nepřítel.
		\item Když máme vše nakóděno je na čase deployment. To je, že to zabalíme do takovýho pěknýho balíčku, aby to i starší babička uměla nainstalovat a zapnout.
		\item V našich zdrojácích se musí dát vyznat.
		\item Co může být RP, no cokoliv co je dostatečně rozsáhlé.
		\item Jazyk? No vyber si!
		\item Máme připomenout, že v SISu musí být naše rozitoř!
	\end{itemize}
	
	\chapter{Přednáška 29.02.2024}
	
	\section{Představení kateder}
	
	\subsection{Moje osobní hodnocení}
	
	\begin{itemize}
		\item Katedra aplikované matematiky (KAM) + Informatický ústav UK (IUUK) -- Jupijéj, sexy katedry. Adam approved!
		\item Katedra teoretické informatiky a matematické logiky (KTIML) -- Jako taky fajne.
		\item Katedra softwarového inženírství (KSI) -- BLEH!
		\item Katedra distribuovaných a spolehlyvých systémů (KDSI) -- BLEH!
	\end{itemize}
	
	\chapter{Přednáška 07.03.2024}
	
	\section{Bakalářské práce}
	
	\subsection{Druhy bakalářských prací}
	
	\begin{itemize}
		\item Implementační, výroba SW.
		\begin{itemize}
			\item Standalone aplikace.
			\begin{itemize}
				\item Na příkazové řádce.
				\item GUI.
				\item Hra.
			\end{itemize}
			\item Knihovna + demo.
		\end{itemize}
		\item Implementačně experimentární.
		
		Popisujeme výsledky.
		
		Špatný příklad:
		
		Simuluju chování švábů. Experiment ukazuje, že experiment funguje.
		
		Dobrý příklad:
		
		Biologové neví, proč švábi agregují. Teorie je proto, že v agregaci je víc jídla. Budeme simulovat šváby. Pak budu nějak interpretovat experiment.
		\item Teoretická.
		\begin{itemize}
			\item Čistě matematická práce.
			
			Velmi často začíná otevřenou hypotézou a končí vyvrácením nebo dokázáním.
			\item Algoritmická bakalářka.
			
			Velmi často výsledkem je algoritmus.
		\end{itemize}
	\end{itemize}
	
	\subsection{Struktura}
	
	\begin{itemize}
		\item Úvod.
		\item Co už se udělalo.
		\item Co je známo.
		\item Co není známo.
		\item Co a proč chceme naší prací objasnit.
		\item Jasná definice cíle práce.
		\item Struktura práce.
	\end{itemize}
	
	Pište si denník!
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
\end{document}